［集思廣益］當跳閘遇上藍絲/廢老

小弟常常做跳高運動 每跳五次就有三次俾藍絲或廢老大聲屌 一係就係咁講西嘢 忍其實係最好辦法 但係條氣真係好唔順
究竟有咩方法可以令條氣順啲

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

唔好理佢地跑走就得
我都試過

有時俾佢哋屌完會諗住唔再跳

搞到自己好似驚咗佢哋要逃走咁

係咪固定果幾個？
其實我都好想幫手mon廢老
但我果頭無乜

次次都唔同人